
                      Ha tenido unas cuantas escenas guapas de persecuciones y efectos especiales...pero tb momentos un poco lentos y aburridos. Es una más de 007,tampoco hay nada nuevo.
        
            